點解出左黎做野出無乜朋友咁

好難約出黎
唔計同女朋友成日自己一個
有無人都係咁

lm

其實入左大學已經開始係
如果你唔上莊同住hall/參加活動 好似我咁

可唔可以係到識個新圈子